NBA 2K20 討論區（3）

垃圾game無人開post

歡迎討論mc/mypark/Jordan rec/mt

歡迎一齊傾垃圾myteam mode

利申岩岩先買
mc d活動係點樣出席嫁

想問單機玩唔到mc?
屌買左無耐 玩玩下斷線彈game都吹得出

我仲考緊緊買唔買

但係挽19都挽到悶啦

想問下你地點解決射波延遲問題？
適應佢？